---
extends: _layouts.answer
section: content
title: 伊斯兰教强迫人成为穆斯林吗？
date: 2025-01-16
description: 没有任何人能被强迫接受伊斯兰教。接受伊斯兰教的人必须真诚和自愿地信仰和服从真主（安拉）。
sources:
- href: https://islamicpamphlets.com/misconceptions-about-islam
  title: islamicpamphlets.com
translator_id: 615298
---

真主在《古兰经》中说道：

{{ $page->verse('2:256..') }}

虽然穆斯林有向他人传达和分享伊斯兰教美好信息的义务，但没有人能被强迫接受伊斯兰教。接受伊斯兰教的人必须真诚和自愿地信仰和服从真主（安拉），因此，从定义上来说，没有任何人可以（或应该）被强迫接受伊斯兰教。

请考虑以下的情况：

- 虽然印度尼西亚拥有最多的穆斯林人口，但并未为将伊斯兰教引入该国而展开任何战争。
- 大约有 1400 万阿拉伯科普特基督徒世世代代在阿拉伯半岛的中心生活。 
- 伊斯兰教是当今西方世界发展最快的宗教之一。
- 虽然反抗压迫和促进正义是发动圣战的正当理由，但强迫人们接受伊斯兰教绝非其中之一 。
- 虽然穆斯林统治西班牙约 800 年，但却从未强迫人们接受伊斯兰教。
